
StandAlone
==========
.. function:: StandAlone.libera args


	:comentário: public static boolean libera = false; public static boolean jaInicBdjava = false;  public static boolean jaAtivouBdjava[]; public static Bds[] ultComando;  // main  public static void main(String[] args) throws IOException, NoSuchMethodException, java.lang.IllegalAccessException, java.lang.InstantiationException, java.lang.ClassNotFoundException    Main dos processos BDMAX - argumentos podem ser do seguinte tipo: procs=<qtde  de processos simultaneos> - indica a quantidade de threads (processos)  simultaneos podemos disparar com o bdmax-java - valor default - 200 processos  vars=<qtde maxima de variaveis bdmax em cada processo > Cada processo bdnmax  pode ter uma quantidade maxima de variaveis. O default neste caso eh de 2000  variaveis
	:param args:

.. function:: StandAlone.ativaThread comando


	:comentário: 
	:param comando:

.. function:: StandAlone.reAtivaThread 


	:comentário: 

